# devops-netology
For Netology
First line
Second line

Описание файлов которые будут проигнорированы

Локальная директория .terraform и все ее содержимое 

Файлы с расширением .tfstate

Файлы логов Crash

Все файлы с рассширением .tfvars

Файлы override.tf, override.tf.json, а так же файлы заканчивающиеся на *_override.tf и *_override.tf.json

Файлы .terraformrc и terraform.rc
